一個有錢人快樂生活，最少要有二十個窮人幫佢做奴隸

連登柒頭就係奴隸

人地食餐飯係你半個月人工

你話你幾低賤

you too

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

你條命，只有基本生存功能係屬於你

其他，你要比晒你老闆